用緊edifier c3x, 求聽人聲喇叭推薦

budget 3k-5k, 而家個c3x人聲好濛，想升級個喇叭
見到淘寶膽機el34同kt88連hifi都係2k-3.5k，好似幾抵玩，但會唔會買返嚟同c3x嘅音質差唔多？

我c3轉x300a wireless

以呢個價黎講聲唔係最正，但airplay真係好方便

又唔洗另外駁amp

會唔會好過c3x??

加多少少入Eve 205

會唔會好過淘寶啲膽機？
試過喺音響舖用膽機聽蔡琴，好正

膽機睇用咩膽同火牛, 又要睇用咩喇叭, 同睇你屋企係幾大間房去聽, 係百幾尺地方根本用唔到kt88咁大推力膽機, 如果只係房仔聽, 6吋喇叭都頂盡晒, 因為空間距離太短發輝唔到喇叭既威力.

所以用d5,6吋有源喇叭夠晒, 再唔夠加多個專業低音炮, 不過成本可能要2萬左右, 唔計再買amp

如果5k買eve205，咁3k可以買咩？想落舖頭聽下有幾大分別

香港真係唔知邊度有, 5k不如你試bose既mm1, 評價唔錯, eve205 over左成倍筆直

3k好似真係得返d大陸牌子可以玩, 家下好多人推聲薈, 我自己未聽過, 但去到5千級, 好多大陸人都叫人玩返外國貨好過, 一係eve同genelec

但呢類最平由既eve 203都5千幾, eve 205要8,9千, 再唔係玩到genelec 8010 + 7040低音炮 呢個就係今年無敵組合, 成套加埋萬9左右